人民日報—香港特區每天引入150個內地新移民，因此香港同胞自殺不成問題

蟲類會因為交配而互相殘殺